const quizzDatas = [
    { 
        question: "Quelle est la planète la plus proche du Soleil?", 
        choices:["Vénus","Mercure","Pluton"],
        answer: 0
    },
    { 
        question: "Quelle planète est surnommée la 'planète rouge'?", 
        choices:["Terre","Uranus","Mars"],
        answer: 2 
    },
    { 
        question: "Quelle est la plus grande planète du système solaire?", 
        choices:["Uranus","Jupiter","Mercure"],
        answer: 1
    
    },
    { 
        question: "Combien de planètes composent le système solaire?", 
        choices:["5","8","9"],
        answer: 1 
    },
    { 
        question: "Quelle planète possède des anneaux très visibles?", 
        choices:["Mars","Nepture","Saturne"],
        answer: 2 
    },
    { 
        question: "Sur quelle planète vivons-nous?", 
        choices:["Terre","Mars","Je ne sais pas"],
        answer: 0
    },
    { 
        question: "Quelle planète est la plus éloignée du Soleil?",  
        choices:["Terre","Mars","Neptune"],
        answer: 2
    },
    { 
        question: "Quelle planète a une très forte température à cause de son effet de serre?", 
        choices:["Terre","Mars","Vénus"],
        answer: 2 
    },
    { 
        question: "Quelle planète est connue pour sa grande tempête appelée la Grande Tache Rouge?", 
        choices:["Jupiter","Mars","Vénus","Pluton"],
        answer: 0 
    },
    { 
        question: "Quelle planète a une inclinaison extrême et semble rouler sur son orbite?", 
        choices:["Jupiter","Mars","Vénus","Uranus"],
        answer: 3 
    },
    /**
    { 
        question: "Quelle est la seule planète où l'on trouve de l'eau sous forme liquide?", 
        choices:["Jupiter","Terre","Vénus","Uranus"],
        answer: 1
    },
    { 
        question: "Quelle planète possède la plus grande lune du système solaire, Ganymède?",
        choices:["Uranus","Terre","Jupiter","Mars"], 
        answer: 2
    },
    { 
        question: "Comment s'appelle l'étoile autour de laquelle les planètes tournent?", 
        choices:["Sirius","Arcturus","Le Soleil","Rigel"], 
        answer: 2
    },
    { 
        question: "Quel est le nom du plus gros satellite naturel de la Terre?", 
        choices:["Sinopé","La Lune","Phobos","Pollux"], 
        answer: 1
    },
    { 
        question: "Quelle planète possède des vents très rapides et violents?", 
        choices:["Terre","Uranus","Neptune","Jupiter"], 
        answer: 2
    },
    { 
        question: "Quelle planète est principalement composée de gaz comme l'hydrogène et l'hélium?", 
        choices:["Jupiter","Neptune","Mars","Uranus"], 
        answer: 0
    },
    { 
        question: "Quelle planète possède des lacs de méthane sur sa lune Titan?", 
        choices:["Uranus","Saturne","Mars","Terre"], 
        answer: 1
    },
    { 
        question: "Sur quelle planète trouve-t-on de grandes calottes polaires de glace?", 
        choices:["Saturne","Terre","Mercure","Mars"], 
        answer: 3 
    },
    { 
        question: "Quelle planète a une atmosphère très dense faite de dioxyde de carbone et d'acide sulfurique?", 
        choices:["Jupiter","Terre","Vénus","Uranus"],
        answer: 2 
    },
    { 
        question: "Quelle est la planète la plus froide du système solaire?", 
        choices:["Jupiter","Saturne","Uranus","Vénus"],
        answer: 2 
    }**/
  ];

  export default quizzDatas;